Als de kosten lager zijn dan dit bedrag, kunt u het saldo retourneren; als meer, we zullen meteen een controle van het verschil sturen als we horen van U Je laat de sleutels achter in de grote hal van de huis, waar de eigenaar ze kan krijgen als hij het huis binnenkomt middel van zijn duplicaatsleutel.
